黑警做埋政府叫大家唔好信假消息

RTHK LIVE

「假消息嚟㗎喇，大家激動都解決唔到問題架，如果有遮陣嘅話我哋一定使用武力架！」

遮陣原來咁可以挑釁到黑警
咁我日日帶遮出門口

「喇，我重申喇，一切嘅表達都要合法，和平唔好破壞社會秩序」

香港金融業職工共同抗疫意見調查

一個遮陣就可以令個指揮官情緒激動

DKLM

遮陣威力仲大過刀刀劍劍，戇撚鳩

點解有遮陣就一定要清？

佢話假即係真

一早就唔應該玩遮陣

私家路set rb都唔得？

咁好啦，改為係黑警宿舍做隔離，咁就和平合法囉

岩

假消息
明明係新聞發布會d官講

「唔好掟野呀！唔好向警方掟野呀！」
「警方喺呢件事已經非常容忍架，人多上返行人路，警方係會確保條路暢通架！」

遮陣係咩攻擊？點樣破壞社會安寧？

好撚好笑
自己日日接收假消息（例子：區選結果民意會響佢地嗰邊），話人地收嗰d係假消息

黑警勁驚得罪藍絲

油塘

佢知現場係藍絲多，以佢地認知遮陣 = 手足
引導藍絲唔好做手足

林鄭大大聲講都係fake news???

政府班垃圾講出黎既原來係假消息
唔怪得你班撚樣平時咁撚閪 原來當自己大晒既

我帶路

無計
香港人都係防守多

攻anytime 都好過防

藍絲真係夠膽拎刀拎武器，後生仔仲係太善良